有冇女仔唔鍾意出街比男朋友摸？

拍過三次拖,之前d ex都鍾意出街比我摸下 (係戲院, 巴士, 街), 當然唔係好過份嗰隻啦. 但今次嗰個好抗拒咁 完全冇咗嗰隻刺激感

利申唔係gay

兩個字：分手

每日比咁多唔同男人摸緊係想抖下
正常

因為你冇摸佢條J

死基佬零舍麻撚煩

有冇絲覆 點會有女會唔鍾意

其實點解一定會中意
怕醜女仔可能未幾介意

反而聽過有男仔呻唔鍾意
話覺得攬同錫都尷尬 lunch time女朋友搵佢食飯
都怕俾同事見到

樓主，呢啲男人唔要得啦

渣ga

我見過係有 d 仆街鐘意搭lift 搣條女個蘿友
真係唔太尊重囉呢吓

太過火唔係咁鍾意
寧願兩條友獨處再摸好過

可以講下點太過火 摸下耳仔,背脊依d?

摸胸掛

摸下都唔得
溝你為咩

揸pat 波
隻手瘋狂摸我大脾又伸入條短褲度

但係得兩個人嗰陣又唔見佢會咁多手多腳

巴打係咪會係巴士叫條女含果啲人黎？

你條仔藝人黎
想觀眾開心super

冇咁誇, 之前ex係巴士可能會互相摸下囉

正正常常女仔都會要面 驚比人望到嫁啦
就算一對couple兩個都好高質 比人見到都會比人笑冇錢開房 何況普通情侶 如果你哋仲係薯薯哋果啲 到時唔止笑 仲比人以為你兩個有啲低能唔識分場合
當然摸下膊頭耳仔果啲我覺得仲ok嘅，但摷閪摸lin頭果啲又真係旁人眼光睇到眼都突囉
你覺得咁刺激又唔理條女感受既話你不如搵個sp算

但都要諗下條女嘅感受掛
每個人嘅接受程度唔同 佢唔鍾意咪尊重下

各位學下嘢

其實我覺得依d好普通, 咁最好少人d

呢個問題男女都會有
有啲人係唔鍾意公眾場所咁唔檢點
驚尷尬同怕醜
當然打下茄輪，攬下無乜所謂
但係摸得太過分好似你搞到人濕晒就唔好了
如果我係路人見到都想屌㭍你

依家嗰個係打下茄輪都可能say no

我之前有個女朋友好驚我摸佢大脾
我唔係有心摸佢 純粹可能掃兩下 之後佢一定叫我唔好
我到宜家都唔知點解 因為敏感？

仆街，我鍾意
拉一拉個post費事男朋友見到個post唔撚摸我

你男朋友就好

喺巴士含撚係咩心態
俾幾舊水開房啦

拉

其實睇人嘅 有啲人好介意人目光架嘛 我咁啱唔係呢類人啫
我覺得最緊要都係尊重你女朋友
始終唔係人人接受到係公眾場合摸嚟摸去

拉

興之所至 情到濃時
除褲又何妨

同男朋友搭巴士 架車坐滿人
見到前面有一對喺度含撚
之後我哋喺度大聲討論土地問題

武漢肺炎is near u

有啲女係傳統啲
有啲女怕羞
有啲女純粹唔鍾意你掂佢 唔係上面2個原因
我有個女仔fd真係唔想人掂佢 （唔關今次中國肺炎事 之前已經係咁）
咁我都無辦法 唯有接受同適應

出街摸唔係呢個錢

其實八成港女都唔會鐘意太過火嗰種摸
即係摸住屎忽，掂住波邊嚟行

就係要依d姐

有人喺後面都照含

情趣啫，大前題係真係唔好影響到人

摸你邊？伸手入去你條褲用手指插屎眼？

怕羞 練下佢啲M底

鐘意你就一定覺得冧，即係佢唔鐘意你

條女好樣衰?

你唔鍾意既不如同佢傾吓先
互相尊重既啫 如果佢仲係唔理既都知佢咩心態

我前男友會拖我波皮

正!

佢抗拒就唔傾la, 依d唔係必需. 係上黎呻下

好癲架 揾件褸冚住條女
個頭喺入面郁下郁下

正解?

呢d叫情趣，叫激情! 如果見到情侶咁就諗人冇錢開房果d人好明顯無嚟情趣，老粗一名。

分手 完

其實正常女仔都應該唔鍾意出街畀男朋友摸
好多女仔都會覺得畀人見到自己畀人摸身摸勢會搞到自己好cheap咁

唔好係公眾場所就得，最怕畀親朋戚友撞到

你傻左？
人哋仲意就係情趣姐
宜家擺到明係人哋唔仲意啦好嘛

唔該樓主尊重下女性ok？
攞自己之前啲ex嚟比，合理化自己嘅行為都算
將自己嘅感受套落對方到覺得一定要好enjoy？
咁強姦犯唔洗坐監啦

唔尊重就唔會上黎問大家睇法
佢一抗拒我就即刻停
唔知你起哂槓做mud 9

你果下充曬血係好有情趣呀，出完火撞返上次見到你哋兩條友係度摷果條友尷唔尷尬呀

大佬你摸到人哋濕撚曬，又唔撚係即刻同人扑，你又會扯撚哂旗，佢都係唔想大家難做姐

中哂point

gay?

個女仔可能唔係唔鐘意俾你摸而係覺得個地點唔適合先抗拒㗎喎
一口咬定唔鐘意係咩玩法